3台續/轉台，有無plan介紹

平均一個月用3-4gb左右
小講電話。
最好有無限數據限速保底

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

speed? 21mb/42mb?